美國巴絲

請問人權法最快幾時過 唔熟美國議會